一生人總有個人嘅生日係永遠唔會忘記

自己生日

1116

1228 0831.

1029

0605，927，325

以為自己開post
0523

0425

1117

0427

0815

999

0724 0726

0716

0208 0431 0722 1118 1222

0312

1204

0315

1024

0429

0431 係

btw1210

531

1106
我知你有上連登
當年on99整左張生日卡比你

0525

0911

0519
點解同你慶祝生日既唔係我

0612
但係你已經唔需要我既生日快樂 無論係當年定係今天

0711
每次行過7仔都會諗起

0111

1024
0712

824 626...

1125

各位巴打加油

0805

o8o8o2

以前1116
而家1207

0418

1016

冇分以前而家
重要嘅係你兩個都記得

Ys

自己

依種po成日都想見到有人講我生日
原來沒有從來都沒有

這些機會

0922

0923

1231 1103 0613

0810 0925 0422 1008

1019 分開幾多年都記得
仲用黎做密碼

係我同ex一齊既日子啊頂

曾經以為自己會一世記住
後尾變成醒起呢個日子
再後來已經覺得記唔記得都冇乜所謂
總要有個過程
記得自己、家人、最好嘅朋友就夠
各位，共勉之。

正月十五

我的出生日

也是我母親離去日

冇

0605邊個 我都有朋友0605

0210我諗呢世都記得

見到不過係藍user出post

見到自己生日日期

係我分手果日 我都會記得

咁啱

0514

0517

1213

0530 臭雞

2月30
一世記住

自己生日嗰日諗住約曖昧咗一排個女仔睇戲
結果臨門撻Q 唔敢約

ATV...

0311

0521
1123
0726

0907

1124
1219

1019

係我ex嘅生日

0526 一齊嘅日子 用咗黎做銀行密碼一直都無改過

1月4，3月3，721！

0804

係我老母生日

睇完您篇信，喊到崩潰

525…

好想同你講聲生日快樂

0517
即使分左手已經7年，
每年嘅呢一日都講生活快樂 希望妳快快樂樂
即使每一年都是藍剔
妳幸福就夠

0225

0321

0210

手機仲係你既生日做密碼，
你離開左就黎兩年啦，
過得好嗎？
知道你好憎我，
希望你快啲搵到個懂得疼錫你既人

0212
幾年都唔敢同你講句生日快樂

0517 105

jessica

向前看

0627係佢生日 0112係同佢一齊果日

0611
仲記得第一年同你過生日嗰陣仲未一齊
緊張到換左好多套衫
最後決定著到求求其其咁扮平常心
仲有好多說話想同你講 想繼續幫你過生日
可惜已經無機會
分手嗰時你話你鍾意左第二個
可唔可以同我講其實係大話嚟架

雞

1017

老媽子我愛你

30624700

0625

1126
0324

0819

0626

0723

0722係 ？

1213
好想返去幾年前同自己講唔好晒心機理個on9 son
真係好撚後悔當年咁對自己

0426 0509
我知你睇到呢堆數字都會知我諗咩

仲有 1704262038

上連登都要愛老母
老母常伴我左右

1102 0807

初戀男朋友生日 差唔多日子到就會記得
同埋frd果幾個

有無咁橋 又係佢生日

唉證明都真係過左好耐喇。。果陣淨係記4月最尾果日 而家連4月無31號都唔記得了

btw應該唔會相認到啦

0628
雖然好耐冇見，但係我有時發夢都會見到你
我其實好掛住你

我好明白

同一個女朋友

oh

1115

1224 係我識你的第一個晚上，你送我走個陣，仲記得你同我講：「平安夜，我平平安安送你返去。」

0131 好記得你生日我同你鬧交

19951221

0418 1222

有機會既話我會每年踏正十二點同你講生日快樂

830

402

1011
0205

0309

0629

1213 0913

0623 0812 0905 0924 1115 1025

我果個係男 已經睇化晒

1122

我老豆生日

0629 初戀

我生日

ex生日
0122

0610
堅持每年whatsapp生日快樂俾你
雖然你唔會收到 ...

1208

0220

0823

1015
我硬係覺得我將會失去你

0913 0914 0925

1213 0824

聖誕囉on99

睇下見唔見我

0829
今年已經唔係我同你慶祝啦

503